巴塞隊嘢下季可以點執？

執你老母咩，炒教練

執柒佢算啦

教練 臨場無符Fit 了

執左佢啦

賣走小花呢d垃圾

祖記都要賣走小花啦咁

叫哥狗番來教

等美斯教

今晚雖然只係第二輪，但係老實講句波唔係圓嘅，利物浦點都無可能輸比巴塞，有花花坐鎮我真係用時間寶石睇曬全部可能性巴塞都係慘敗咁多位疤迷可以早D訓教，為免傷心。

哥狗咪又出局

if u can't beat them, buy them

執柒咗去就有份

Buy Firmino
Buy Neymar

真係教練問題，咁樣俾人反cup

買高普

有美斯一個咪夠囉

執柒左去

其實要買前鋒

有美欺是但X10都夠做啦

換撚晒全隊加埋教練 唔好拖累美斯啦

中前場冇曬活力啦
後防都叫有semedo同連格後生有力
前面ms加埋六張幾野
中場影帝又係冇曬機動力